有無人用Citibank買美股美債?

入黎傾下
覺唔覺得手續費太貴

用FT/CS/TD/IB啦

已經有CS國際戶口
不過如果Citibank肯降低手續費，其實係雙贏

多謝分享

有用
但美股手續太貴

聯名要求Citibank減手續費

MTR都整到700人聯署，起連登搵1千個Citibank客戶聯署應該唔難

應唔難

等 citi 知道下都好

離岸先真正避險。

已有

有50萬係戶口先有離岸

1.5m

啱，不過唔係每個人都開到離岸戶口

離岸證券行戶口門檻好低

citi如果買etf手續費係點？

冇接觸過美股想開定個戶口
咁去證券行開好過citibank?
係咪儲港幣 會自動兌換成美元?

係啫，向Citibank爭取較低手續費，其實係方便「懶人」，有好多人覺得證券行開戶煩，起銀行搞掂哂就最理想

本地銀行黎講，HSBC個美股收費合理d

係，Citibank係美資，但整到買美股美債個門檻鬼咁高係唔合理

呢度介紹左幾間可以參考下
係本地銀行換美金之後再匯過去

證券商拎錢出黎用好煩

睇完cs開戶
證券行入錢都未識，私人支票我冇，
電匯唔知咩黎

認同

所以 citi 降低到收費，一定多人用 citi 買

假設佢做到10k usd 買到直債的話，香港人又多 d 選擇，銀行又收到錢

但買過債同都知,70 k 先係 minimum 同次次都要等新加坡弋邊報價

如果citi 降低到買賣美股收費
其他証券行就小 d 優勢

始終轉錢岀入麻煩，得個平字
同好多人都唔夠膽擺太多錢去証券行